Alfred Stieglitz在20世紀初開始在紐約展出攝影作品，作為他將現代主義引入美國計劃的一部分。 攝影藝術:攝影的藝術; 照片是藝術|邁克爾·羅斯| 2021年4月16日|華盛頓郵報 
 世俗現代主義試圖在沒有根基的情況下獲得耶穌信息的果實。 在大流行期間慶祝復活節有什麼意義? |。 懷特2021年4月2日|時間 
 我認為它可能會產生一種新的文學，就像現代主義改變了小說一樣。 石黑一雄談他的新小說《克拉拉和太陽》是如何慶祝人類|丹·斯圖爾特| 2021年3月2日|時間 
 在接受了現代主義(一種嘲笑裝飾的思想流派)的教育後，材料成為了他主要的表達方式。 Frank Gehry是建築的瘋狂天才|Sarah Moroz | 2014年10月27日|DAILY BEAST 
 歐洲猶太人被現代主義所吸引，作為一種擺脫歷史的方式。 猶太人如何創造美國現代主義|安德魯·羅馬諾| 2014年8月1日|每日野獸 
 每個現代主義的粉絲可能不知道的是，所有這些設計師都是猶太人。 猶太人如何創造美國現代主義|安德魯·羅馬諾| 2014年8月1日|每日野獸 
 在早期——20世紀20年代和30年代——現代主義被認為是“存在的”。 猶太人如何創造美國現代主義|安德魯·羅馬諾| 2014年8月1日|每日野獸 
 在美國，現代主義被剝奪了社會主義傾向。 猶太人如何創造美國現代主義|安德魯·羅馬諾| 2014年8月1日|每日野獸 
 內在不可知論是現代主義的消極一面 內在性構成了它的積極成分。 對宗教的戰爭 弗朗西斯·a·坎寧安 
 從現代主義近三年的歷史來看，其措施是有效的。 對宗教的戰爭 弗朗西斯·a·坎寧安 
 他們是保守主義古色古香的精髓，並將佔據受現代主義威脅的年輕人的頭腦。 奇怪的|勞頓幾 
 他太生氣了，無法否認“現代主義”的便利指控，於是他走上街頭。 高等法院|瑪麗·斯圖爾特·達格特 
 他低下頭，腦子裡旋轉著“現代主義”的確切概念。 高等法院|瑪麗·斯圖爾特·達格特